建議: 自發成立監督組，應對機場可能出現黑衫警犬同鬼破壞的情況

如題

另，其實可唔可以分化拉攏有良知的警察？獲取內部消息？

希望admin睇得

又想黎多次傘運糾察？文化監暴？
不了

但係狗恭最愛玩的就係反間計，點樣控制此類行為？是否可以擬一份行為規章出來俾大家參考？

監你老母

提防左膠捉鬼散水

明局勢發展嘅大家都會知有咩可以做有咩唔可以做
只要有心，人人都係監督組，冇必要set大台

唔係講笑，衝邊度都得，唯獨狗屋同機場唔搞得
對家一定會做D野黎搞你
你搞機場真係全世界都唔幫你

都講到明話呢次和理非集會
入到機場都有帶頭話衝既話
其實都知咩料啦
相信大家判斷能力啦

駛撚搞咁多野咩，你估勇武on 9 架？

其實講真 人地平時都識派臥底入黑社會搵料
要扮下義士其實有幾難,又無要求又易埋堆
你話佢地唔會咁做先奇啦
不過整咩監督組都多鳩魚既,咪撚on9啦
keep住相信集體智慧

根本係自己友嘅就自然會識分寸
唔撚使乜撚野監督糾察

希望如此，多謝指出唔好意思我無參與傘運，好多策略都唔識。但如果真係有人搞煽動，要大家衝禁區點算？

喂你出一次現場睇下啦 勇武係勇 但唔係傻架
727吹左成個星期風話要入村 結果有無入村呀
得架啦 到時上線自己識判斷 你啲新手唔好立亂搞大台啦

前線*

咪玩啦
又糾察
雨傘試過

相信前線智慧啦

唔該曬

唔洗糾察隊啦
不過大家要有共識, 邊個搞事既一定要制止

屌唔好成日當勇武唔用腦得唔得

請善用不推文回覆

睇即時民眾反應算啦

如果大群係有理智獨立思考就會制止

就好似7.1立會果日咁
大把人炒左車

糾你老母西察咩左膠思維